[日經] 每日留底一 / 多句說話俾自己繼續撐落去。

天青色等煙雨

而我在屙屎

可緩緩歸矣

懷著樂觀總有轉機

世界只有自己能救自己

呀女，要醒架啦

假使快樂有盡頭 痛苦也未會不朽

加油 唔好放棄呀 就黎完架喇！！

做人咁清醒做咩

背不起十字架，就戴不起皇冠。

未想死住

撐住

人撐落去係因為覺得呢段痛苦日子有限期

完左之後就可以翻開人生新一頁

覺得曾經受到既痛苦係有價值的

可以令自己成長

真係有回報...

但係而家再捱落去都未必可以更上一層樓

It's another day of sun

撐落去既意義在於每一日都覺得自己過左一關 有所得著同成長

如果每日根本不外如是 一D新既體會領悟進步都冇

咁捱又有乜意思呢

明天會更好

究竟我死頂到DSE有咩意義

點解人生去到第十幾年我就輸左

去到第二十年輸盡

過多十幾廿年你回頭睇
DSE其實什麼也不是

BTW 對得住自己就可以了

明日變遷怎麼可知道 何事悲觀信命數

你說的話在我心中生了根
愛得很深所以心會疼

月亮的背面不是不快樂，而是可以更快樂

唔好投入啦,你既然知道注定一世無女
倒不如尊重自己,
做番個觀測者就算啦.
呢個係你既命運,感情同感受係唔需要存在

Every step you take is one step closer to where you want to be. And every step you take is meaningful, even if it does have faults.

要開始一件事係好辛苦
但只要堅持落去
你就會發現其實好易過

mola mola

捱過黑夜便可看得到晨㬢
每次好頹都會諗起依句歌詞氹返自己

什麼都會過去的

過咗deadline就可以瘋狂去玩

死也未怕又怕甚麼苦戲

呵呵

其他人都未放棄我憑咩放棄

巴打 或者只係你未遇到屬於自己既幸福
去睇醫生啦
搵正式既途徑去正視自己既人生

我都無怪過佢
可能佢真係打左我落谷底
但我覺得佢只係揀左佢覺得岩既事
正如我揀左繼續愛繼續等
都只係我既選擇
唔怪得佢揀啲咩
因為人就係自私
唔係負面意思 我指人係應該揀自己覺得正確既事

巴打我唔知你覺得點先叫對自己好
但唔去試就無了 人生真係得一次
珍惜自己 多啲同我地傾計

我都好痛苦
仲未放低佢。。。。。。。。。。。。

共勉之

我好痛苦呀
以前自卑 錯過咗一個女仔
到依家仲未有新對象出現
就算有 我都驚自己俾唔到幸褔人地

加上入到大學之後
發現自己冇哂目標 日日都行屍走肉咁
呀！！！！！！！

樓主個故事又係點？

算係對方出軌 flirt女
我發現左想同佢傾
迎來第一次既嘈大交
佢話佢攰了
佢話就算再一齊都會再傷多我一次

就分開了

目前等緊佢回頭
雖然好清楚佢決定左既事唔會改變

人生若只如初見

不借得太多也想借點火

If you want a rainbow, you have to deal with the rain!

i want to restart but i know that's definitely impossible

其實你唔係特別個個
係特別佢就唔會走

唔好咁灰啦巴打 呢度既人都經歷緊差唔多既野
其實冇野珍貴過生命

等待總是漫長

總有一日你會遇到一個真係適合自己既人
無論點都好 冇人有資格可以否定你既人生 除左你自己

有咩你係捱唔過？
然後一日就好快過

一個月 分手快樂

估唔到你連生日快樂都唔同我講 byebye

如果每個故事都像賀歲電影
愛就不會如此刻骨銘心

怎能預計似這般難共你同揩共老

我以為已經唔會痛

唔可以呀
一定要撐住!

要撐到幾時

屌你老母唔好衰畀隻臭雞睇

要留係世上受苦 只怪自己冇勇氣去死

未哼好情歌 你都已經情傾下個

全世界都拋棄你 但音樂唔會

One day someone is going to hug you so tight that all your broken pieces will stick back together

完啦好嗎？

死咗 身邊嘅人一定好傷心 特別係屋企人

接下句先
而我在等你

係我最鍾意既一句歌詞

今日真係好想屌爆佢班8婆朋友
我唔信有個人咁為你 你會無動於衷
你班臭西笑 因為冇人對你地好
有人對佢好 你班八婆笑乜鳩
我祝你班八婆永遠都冇仔溝呀屌你老母

好有詩意

我每日都禱告 希望神會狠狠咁收翻你條牙籤

點解仲未死得去

活著總有原因

你有找幸福的自由 我未夠她得天獨厚

A man is what he wills himself to be